其實絲打可以喺邊到換裝？

商場又多cam
公廁又難搵又污糟

只可拎塊大布叫朋友幫手拎起擋擋

熱少少著住兩件走